屌你老母Poly囝真係仲衰撚過IVE囝

VTC有同學死得不明不白 成班友即刻吹成千人雞要求交片 仲要真係做到嘢

屌那星Poly Z Block星期日有外人走到去11樓跳樓 Poly囝乜柒實際行動都冇撚做過

結論：CU(City University)>VTC>...>Poly

垃圾poly

利申poly grad

係時候做嘢啦poly人！

成班港豬
ReU先好預佢哋,呢啲唔好搞

以後唔睇少城大

不要睇小I大

Poly

agger
利申poly舊生

暴大第一!!!

開咗條橋 係時候幫佢裝飾下

一毛

i大好多基層 最知社會情況

大學有幾多基層呀

大學讀書係勁

都係呢個原因好多都笑讀書廢既人

hku最多點會理民心

其實Poly都好多窮撚

利申 CUHK

是撚旦啦 poly出名垃圾

不如收晒DI班學生入poly算啦 橫掂都係design

其實冇咁大反應 時間都唔同 果時邊有人信陰謀論

連儂橋啦

冇著衫已經好多人質疑啦

理工仔咁撚廢學咩人叫格鬥學院

聽日開
萬聖節就到
係時候要裝飾一下
用咩做裝飾我就唔知啦

學生會都禁嗌口號啦

比UST班友拎竹打撚殘就有份

同意

見到好多學霸不問世事

好似仲玩緊ocamp

暴大第一

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

其實係, HKU最多離地友

好正常 入門都幾百萬身家
仲唔笑柒你ive書又讀唔成 錢又冇咩
父幹影響好大

Diu

Agree

就算係口罩都冇咩人會帶

I大生有義氣

poly真·垃圾

真 成班淨係識溝女

就算係都唔可以分化

紅磚全部都係廢物 定係比大陸狗 同化左 變撚左愛國愛黨?

Shame on Polyu

都唔係自己友，與我何干

Poly 不意外

poly一直都係平行時空啦，唔講真係唔覺少左佢

真一大

poly不嬲最鳩垃圾 支那狗仲多過香港人
利申:讀緊poly

hkcc都勁過polyu
至少院長都有出聲

Poly真係垃圾

利伸都係埋大

平行時空

革大出好多人喎

聽人講DI唔係好多當初DSE都係考到2x分，但poly唔收先讀DI喳咩？憑咩笑？

我正式宣佈，八大埋大最垃圾

MKU依家頭5都冇
過多幾年可能仲衰過鯨大

埋土

埋土仔表示同意

on9
次次咩集會啊個啲都得個幾個

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

幫我推

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

好似同Kong u 差唔多？
好似得暴大同嶺大喺頂住

冇人推？
poly su 死咖
屌你老母下年唔撚好交su fee

Poly位置咁好但係就最唔爭氣

polyu垃圾

hku真係好多平行時空撚...

Vtc班友仔都冇嘢輸

埋大紅底你甘心奶共咩

冇埋大人？

POLY唔係中共架咩?

校長就浸大
學生一撚定係poly shitty

你真係覺得你仲有機會翻生咩
我唔理你讀咩神科咩大學
他日你都要做大陸狗既二等公民

幫推唔該

埋大 反省下啦

今次IVE做得好 全港一心

屌啱啱翻紅磡仲見到一班唔知乜莊re完u，垃撚圾

利申埋土仔，隔離海翻

Poly真係得護理學院嘅學生叫做有返啲良知

poly 不嬲癈

推到有reply

agger。
su先係最廢。
利申poly

身為唔係poly嘅人感到有心冇力

Poly好Q多大陸人

Push

I大駁入POLY果D點計

其實11樓單野真係好有可疑
喺poly讀緊既都無邊幾個知Block Z有12層樓高
點解一個ive既會知仲要上埋去跳樓

如果真係自己走上去跳樓，咁一定有cctv拍到
11樓出lift到花園位置前前後後都有cam

趁仲未删
跪求更多poly人圍佢老母
口罩為記

Poly仔幾時做野？
利申：Poly grad, 唔想再羞家落去

雖然無交好撚耐不過G持

見大家好似無視我咁

物業管理處

唔係好似，係事實，前幾日先完左幾個

Facilities Management office (FMO)
聲稱
We operate 24-hour Campus Control Centre with Security Surveillance and Access Control Systems. For safety and security purposes, most of the premises are under CCTV surveillance. If you wish to access particular locations beyond the opening hours, please contact the corresponding department for proper arrangement
More Information
Please contact the Campus Control Centre

Tel no. : 2766 7666

For Application for building access during closing hours system

比啲壓力FMO
條link要poly學生先入到

身為前poly人 真係覺得無面

ive仔基數多 咁人數多就梗
而且有啲後尾又跳返入8大
咁其實都好難講係咪真係poly縮得咁緊要

冇嘢輸定真心想走出黎幫
唔好借啲以踩落黎

條link好似係for夜晚收皮之後既access?
應該唔關cctv事
btw login failure...

唔緊要啦 有野唔明咪兜口兜面問到佢明囉
其實我仲諗緊應該搵FMO定M core

負評咩意思？SU莊員？？

哎

Poly幾時變得咁廢😂😂我果陣都唔係咁架wo
爭氣d啦

利申 poly grad

條link好似係for夜晚收皮之後既access?
應該唔關cctv事
btw login failure...

唔緊要啦 有野唔明咪兜口兜面問到佢明囉
其實我仲諗緊應該搵FMO定M core[/quote]

唔清楚M core關唔關事
一係VA一係FMO
z core老閪咁遠冇人會去圍
poly人加油

Poly成班mk識係識打扮連口罩都唔會戴
我果科得我自己一個人戴 兩個人罷課
其他淨係識不問世事咁死讀書
廢到唔想應自己係poly

結論：CU(City University)>VTC>...>Poly>UST
豬大

再推比垃圾SU睇

仲掛住mega sale~要醒啦大學生

同意，Poly港豬認真多

成日屌黎屌去做乜9
利申 poly grad
大把poly 仔做過野
不過新個批freshman 就唔清楚

最廢應該係d poly 垃圾soc 同埋su
要屌麻煩屌佢地 屌大力d

埋土人表示同意

poly真係好撚廢 由其係個SU 淨係識搞ocamp

雖然學校係紅底，都唔使咁淆架
大學嚟架屌
需要出聲咪出聲

大學生喎 笑撚死人

中國理工大學丫嘛 成個canteen充斥普通話冇人理 行出行入成班大陸仔冇人理 6點鐘canteen播鄰國國歌個陣唱願榮光又唔敢

有名你叫紅磚 紅底
學生又垃圾 學生會更垃圾
成間U都係垃圾

利申poly仔

算把啦poly nds話唔定真係比本地生仲多
去一次新can你就可以知道咩叫360度被普通話包圍

利申讀緊poly

Poly好多人都係好撚離地

Poly su廢到仆街

推

Nds多local都多
可能大家真係好恐懼班Nds

搵人吹雞未

我已經black bloc cap帽口罩返學好多日
聽朝8半
zz